29歲開網店ig 賣百份，月入80萬，分享下，你問我未必答

日日賣百份報
好賣過賣鮑魚啊
問都唔撚答

有冇交稅?

1978年，香港警方得到美國緝毒局、國際刑警組織以中央情報局的協助逮捕馬惜珍, 罪名是「經營香港殖民地前所未有的最大販毒組合」。可是，挺神祕的，他們統統得到交保候傳的裁決。1978年07月，馬惜珍儘管護照已遭扣押，也持續受到警方嚴密監視，卻能逃離香港到台北。他倆到了台灣之後，當局以「持用假文件非法入境」為由予以逮捕，判處一年有期徒刑。其實這只是形式。

馬惜珍從1978年起就定居台灣，運用洗錢過的犯罪所得開了好幾家合法公司。馬惜珍的合法事業，在香港和全世界繼續發達。這些事業包括在歐洲、北美洲和澳洲的商業不動產；根據《星期日泰晤士報》一位調查記者的報道，他們在英國的財產極多，在倫敦市中心金融區和西敏區擁有一整排的辦公大樓。東方報業集團是他們事業成就最顯著的一個實例。現在這是遠東最大的報業集團之一，由馬惜珍的兒子馬承坤主持。馬承坤躋身香港最有錢的富豪行列，影響力極大，不能小看。

冇啊 成功用賣百份d錢 移民
交外國稅囉